講真，食m記唔食薯條先既真係個腦裝屎

食完個飽薯條都濕到唔食得
你地話係唔係

= agger
= 我個腦裝屎 唔撚得?

叫薯條都係為包茄汁咋
仲有人一心食晒包薯條？